西甲可以執笠未

不如組個歐戰俾英冠打西甲啦

白禮頓仲勁過華倫

牙狗作客咁垃圾都輕鬆打

決賽打法蘭克福

車路士，決賽見！

巴迪>>>華倫

雷恩仲勁

我同皇馬想嚟英超玩下，可唔可以由英乙入手？

想打車，有私家雞緊係優先打

豬sir vs Cech

豬sir一定會報恩

豬sir最多炒單刀，Cech直接甩手

英超隊對住瓦倫西亞都輸多贏少

西甲最後希望

華倫用阿狗棄將 疤狗用利狗棄將

柒一年就執笠？

誇張法

樓主講野不嬲一針見血

聽講EU後悔緊應該一早踢英國出去 原來英超咁能勁

睇FA cup好能過

真 比d西甲野我地is侮辱...ha

足總盃>歐聯=聯賽盃>歐霸

聯賽盃決賽係鏝vs車，水平高過今年任何一場歐聯

意甲都要收皮 二哥又係主場贏唔到垃圾奴作客

唔關講野事

呢句真 所以雲加FA cup 四年三次 > 歐聯三連霸

我講唔講嘢都見血

3線聯賽

sor 比肉酸hack

我咪肉酸

我唔係

樓主老母好肉酸

系

贏得果3-0係到串柒柒開post

睇波睇到有優越感真係美斯迷得天獨厚

你睇波咋 你無份落場嫁傻鳩

你都冇份落場都笑疤啦

Ben又秒傻仔

班西甲狗傻下傻下

你去左英超十鳩幾年都唔識英文

冇秒lozano